成語教室接龍 偲骨未寒 牆偲廝首

仲有咩成語可以教大家？

灰飛煙滅

樓主係咪想打：牆鑲偲首

諗起都恐怖

係打錯

偲前想後

夜半無人偲乳時

乳

相偲豐乳中

大公無偲

嫣乳濛濛

肺殺偲量

偲前死後

睇左成龍教室

碎偲萬段
焚偲揚灰
行偲走肉

雲嫣過眼

灰飛嫣滅

偲殺列車

焦偲墓賞

偲骨無存

不食人間嫣裸

肺殺偲娘

煞雞嫣 用牛刀

靈堂橫額-偲骨未寒，灰飛嫣滅

相偲無用

偲胸見慣

偲前想後
倒行逆偲
偲相授受

巴打，要唔要介紹個眼科醫生俾你........

擔心字典，今日講私煙

姓李嘅私人賣煙叫咩？李私煙
賣煙嘅剛先死左叫咩？私骨未寒
賣煙死左出殯叫咩？煙香殯影
賣煙死左嘅屍變叫咩？殭私
賣私煙冇靈魂叫咩？行私走肉
慶祝賣私煙死左放D咩？煙花

私煙已死，黃絲當立

偲屍入扣

大公真係無偲

偲橫片野

偲加精探

假公祭偲

虎門燒嫣

閘偲港益

ching咁大食呀

嫣燒芸散

卧偲股我鋤

大家都係偲

renci可以
leticia 不了